其實車迷有無尊重過摩佬呀？

如果唔係摩連奴你地會有3次英超，會成為倫敦一哥咩？respect

唔係歐聯咩？